## 보고가 모바일 웹&앱 프로젝트

보고가 클라이언트 프로젝트 소스 파일.


## 계정정보

#### 아마존 AWS 계정

- 아이디 `luckcjw@naver.com`
- 비밀번호 `#servi995#`


#### google 개발자 계정

- 아이디 `servi.dev.difi@gmail.com`
- 비밀번호 `servi0522`


#### iOS 개발자 계정

- 아이디 `luckcjw@gmail.com`
- 비밀번호 `Chlp2k9c8@@`


#### [관리자 콘솔](http://52.79.78.117/admin) 계정

- 아이디, 비밀번호 없이 사용 가능.


## 기타 정보

#### 아마존 RDS 정보

- db `MySql`
- Instance name `SERVIDB`
- ID `serviuser`
- PW `#serviuser#`
- ip `52.79.142.142`
- port `3690`
- db port `3306`
- 스키마 `SERVIDB`


#### AWS WAS 경로

/usr/local/server/tomcat

#### 앱 로그인 정보

- ID `luckcjw@servi.co.kr`
- PW `0522`

#### Storage 정보

별도의 AWS 스토리지를 사요하지 않고 새로 볼륨 100GB를 구매해 기존 instance에 마운트 하여 사용하고 있다고 함.

/servi/appStorage -> 마운트 포인트




